call4van 一直都係戰友，可以點撐佢?

大家覺得點?